【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

文宣圖出爐
大家快啲瘋狂share

承接上一個POST，我明白係有不足之處，但我相信金紫荊附近聚左人先絕對有好處

1. 增加管治成本最佳方法
如果大家仲係玩和平遊行、和平集會，你地睇下6.16，行左咁耐見到幾多隻狗？論增加管治成本向政府施壓，那怕7.1遊行有幾多人，都係無撚用。

但升旗禮，連登吹幾句，金紫荊已經水馬鐵馬齊備，封鎖主要出入道路——咁即係嗰度先係佢地著緊嘅地方啦？我哋只要夠人，喺會展入去金紫荊條天橋做野，甚至港灣道，甚至告士打道，只要有人！只要有人就可以做野！

2. 象徵意義大，具號召力
老實講，點解圍狗屋大家會有迴響，因為嗰度係狗仔嘅家，係佢地嘅中心。而今次金紫荊升旗禮附近，如果有大型示威/集會/乜撚野都好，係直接對準喺嗰度出沒嘅中共權貴示威，一定比起任何一個地點或者公開活動，可以call到更多人。

基本上，要增加管治成本，要真抗爭
就要對準灣仔，別無他選

而家力量好撚分散！！！！
大家用盡氣力係咁叫身邊嘅人去灣仔！！！！
集中火力！！！！

我愛灣仔

推

都係嗰句，大家聚左人喺灣仔先，到時就自由行

吿士打道？有！

狗屋？喺隔離！

Push !!!!!!!!!

Push !!!!

推推推

pish

Push

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

我知今日又有第二個烈士，大家都好心痛，我都喊咗好耐
但痛定思痛，我哋七一一定要火力全開
唔可以比政府繼續冷處理我哋
唔可以比烈士白白犧牲

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

屌爆！！！

大家記得要小心俾狗咬

防狗入門：
1. 帶眼罩、口罩、black bloc，情況許可就唔好著住去咁顯眼
2. 入閘前，用現金買定來回車票

祝大家回歸紀念日玩得盡興！

Never give up各位手足

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

文宣圖要瘋狂share！
ig facebook tg一個都不能少！

push

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

推啊！

點會真係衝入去金紫荊硬碰硬

但灣仔人多，woohoo，做乜都得啦附近咁多嘢玩

攬炒巴

支持屌爆！！！！幫樓主大大力推

push！

七一要火力全開啊！！！！推！！！

絲打可唔可以幫手加埋呢個post

各位手足加油！！屌住！！我哋仲有仗要打！！

推！

推到上熱門

大家要屌撚住

奶爆金紫荊！
屌爆金紫荊！

唔可以放棄
要幫兩位義士戰埋落去

抗爭方式係時候求變，再進化
勇武要stand by

香港人加油

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

發夢升旗禮有溪錢伴隨旗幟飄揚

人手推POST
30/6 9PM煲底 1/7 朝早6:30直落
————————————————
一日未完 一齊加油

平時d藍絲話去圍乜都阻民生... 今次去搞個升旗典禮，無位比佢地入啦掛？

身邊啲戰友冷漠晒有無單丁友同行

屌爆

點算 好多資訊
又見到71八點愛丁堡升黑旗
又見到71六點圍洋紫荊
然後唔知係咪10點就遊行
有冇整合post?

this fight is in the name of Leung and Look.

We will never surrender.

我係會展岩岩收工，會展有好多狗

this fight is in the name of Leung and Lo.

We will never surrender.

頂撚住啊屌你老母！！！
訴求未達成啊！！！

灣仔好地方呀 一齊去灣仔行街食飯直落

[突發] 聽晚有追悼會

屌爆佢 落佢面

到時佈防太森嚴，再隨機應變

帶多啲索帶去綁狗 一贏一隻綁一隻

人多就唔怕 求下大家一定要出嚟

大家加油

推啊

出嚟啊屌

住新東新西嗰啲去定煲底訓
如果唔係嚟唔切

推撚爆佢 唔出唔係人

pish!

約人可以下次約架咋

時間？

屌撚柒爆金紫荊

聚會可以下次聚

想行山打波都唔一定要71打架

再整多咗兩張leaflet圖！！一黑白一彩色！！係時候周圍貼喇！

求下大家

時間：頭班車！！

單張都整埋喇

出嚟啦

發夢聽到
聲東擊西
建議多幾個地方，分散佢地既力量

想佢不舉多d
個人意見
留名跟進

今日睇過最盡只可去到萬麗酒店對出同碼頭

今日集合地點係邊

7.1放假香港無理由再唔出黎

文宣工作不能少啊

灣仔夠人，唔好話聲東擊西

擊撚曬東南西北都得啊！！

有人死、有人被捕、有人受傷、有人面臨被起訴真係感動唔到你出嚟？當係為佢哋推咗個約會一次得唔得行山打波第二日先得唔得香港屋企嚟架，點解可以咁唔上心

香港人企出嚟

屌爆金紫荊

自己香港自己救

香港人加油!

假已請，我一個人黎會合大家

集合地點？

真係做好心理準備 唔好再諗住和理非 71係我哋最後機會

幫學界宣傳返，佢地搞緊一個悼念活動，俾就讀教大嘅盧同學

真係唔想再聽到約咗人食飯唔出啦有咁緊要咩

71真係最後機會
香港人要紅日唔洗返工先吹到大雞
認真諗下點樣利用人數搞大件事

出嚟呀

紅日嚟 我哋爭氣啲

又死人啊依家 仲唔出嚟

撐呀！

樓主漏左重點

重點係

七一放假啊！！！

政府咁撚仆街，我哋嘅回應就係留係屋企歎冷氣？就係約人出去high tea?就係去book場打波？
你甘心咩
出嚟啦大家

金紫荊！屌黑警！習近平！冚家拎！

其實係630晚9點定71朝？

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

71唔出嚟，第時香港變成點，你一句都無資格怨因為你個日約咗人去玩，眼白白望住前線嘅人被警狗趕。第時你嘅小朋友係個垃圾環境長大，你對唔對得住佢

個人認為
夠體力就630晚同朋友留夜到第日啦
單飛/唔夠氣就71朝早去都ok既

黑警！死全家！

無論幾時出 邊段時間出 最緊要出嚟

幫推

我都係
不如一齊？

求幫推

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

如果大家係升旗個刻，同時係金紫荊附近、渡輪上面吹響vuvuzela ，甚至有節奏咁吹（例如三長兩短咁樣吹），咁直播同入面d 仆街都聽到晒，有冇用？

建議大家體力夠的話630晚留夜，驚凌晨比狗清場

出黎啦香港人

推撚爆佢！

成班狗官係入面，一定要去灣仔

巴打絲打，一齊上！

好呀，有個照應

得個頭盔就叫full gear既話

咁警察有埋警棍咪Ultimate gear

只有Ultimate gear對Ultimate gear先會有勝算

其實佢地幾多點開始

請傳給十個親友！一生平安！

七一真係要衝 真係不散一次好冇
唔知幾時開始長運動發展 遮TVb影相又屌 噴漆又屌 連講句粗口都屌

求下大家真係醒覺一次啦

Rip烈士

我都係啊

《香港人 唔放棄 香港人》

推撚爆

有無路線先 頭先坐巴士經過
班狗已經圍左成個外圍

建議煲底集合左先 分批去送死架喎

煲底等
聽晚會有人守夜
日出一齊行動

煲底9:00

71朝早幾點，邊度集合？

唔講有無用，有無意義，呢一刻已經唔止諗呢啲
到時見

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推!必到!

一定要比佢去到 阻升旗只係其中一個目標 咁重要嘅目的係要包圍個狗婆 我哋先有條件再下一步

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

義士想我地做到嘅！一定要做！

支持 經過今晚 已經覺得冇咩大不了
死都有人做 連小小行動都怕 仲做咩香港人
推

24小時制 加埋日期 唔該

煲底集合咗先
會有人前一晚守夜

到時見啦各位

美軍紀錄片反恐怖份子
A隊，堵塞ISIS陣地，恐怖份子嘅水馬已令通道收窄，更易堵塞。
B隊，外圍攔截恐怖組織到陣地，令恐怖份子無法進入發射場升ISIS旗。

香港加油

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

但係ISIS支旗係海邊喎，
解決到海路美軍就有用

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

做d野

幫手散出去公海！

有新圖！！
唔好沉！！！

pusj

個POST比毛推到沉得好撚快

上網搵返張舊相

一晚已經推唔郁

邊度可以買到旗桿？女人手想輕身 d

推返上黎！！
屌成日比啲飲食po沖走好撚煩！

我都自己一個pm咗你

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

幾多人頭班車出?

早少少出啦巴打

點解冇人推？

年紀大 通頂真係頂唔順

盡早啦
搭N車出都可以～

去金紫荊睇日出🌅🌅

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

搭第一班巴士

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

我急不及待想玩玩了

但圍封晒仲可以做啲咩

有冇fa人

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切